五大訴求幾時有「支持單次移交」?

張超雄算唔算分化撚?

唔算

5毛樓主你先算, 大家負皮唔好推